巴打們有冇脫鬚推介？

嗱，我考慮咗好撚耐，雖則話無鬚唔係男人，但事實上我份工係雖要剃鬚。每日早起花最多時間就係剃鬚，剃完都比朋友問「你通完宵嚟啊？」所以都好想去脫。

有冇邊間唔hard sell、話一就一、質素好嘅公司推介？

係laserkool脫緊，做咗幾次，效果未知
好處係只做男客人，唔洗畀D女眼望望

做咗幾次都冇效果？
巴打做永久？佢話要幾次先唔洗做？

男人幫你脫？

鬚其實生慢咗少少，好似幼咗

得兩個人，兩個都係男人，唔會sell你嘢

20嗰間又點呢，好似平啲

男人老狗去脫鬚已經廢柴，仲可以sell乜，脫J毛？

永久，做咗3-4次，次數因人而異
應該至少要做10次8次以上

我都係諗緊20laser定LaserKool

屌你岩岩起身
剃完出街已經俾人話有印，唔乾淨
我已經剃撚左十分鐘架喇

會唔會係你真係唔乾淨
用咩剃？

有無生鬚推介
想濃啲密啲

我都係laserkool做 不過做 唔同位

做左4/5次已經差唔多無曬

+1...

去到三十幾冇佬味比人笑你就知咩野叫慘

I know that feel用緊手動剃鬚刨，
就算換新刀片都有印

Btw, 20學生價好似平啲

所以考慮咗好耐
但依家成日剃損，發炎，好煩

你用剃刀定咩

手動加電動
可能因為日日都要剃
睇到自己係比以前粗左，但又剃唔走
最驚做完無效

我生得太快啦
八個鐘好勉強，十二個鐘無剃已經唔可以見人，好長
平時返工同去街都好唔方便

而且皮膚差，鬚附近既位都易有粒粒